狂賀，港股好多平貨，而家已經可以撈底！！！

大底就21100，你估大戶仲會唔會咁好死落多次21100比你買貨？

所以而家穿左23000就已經係買平貨既好時機！！！真係有今生無來世

星期一不問價狂撈狂入貨！！！

恒指成份股咁多隻靚股，自己慢慢簡
首選700，防守力最強

買都買9988
買完del app 一年後開app賺錢

呢隻都幾好，我諗唔到有得輸，個撚個都淘寶

388

遲吓香港有得免運費
HKTV mall

700龍頭股王唔洗多講
1299賣保險長賣長有
5號仔都幾正，收息收到手軟而家平到笑

只要仲有港股既一日，388就生生不息又係無輸既理由

經濟好壞個個都照上淘寶買野
淘寶乜鳩都有得買，hktvmall等收皮